點解重未有人權律師?

如題

文在寅盧武鉉陳水扁